本人是一名企街地產仔

去邊買西裝好？要平

淘寶

Chic之堡

師兄有無相熟店？

幾錢？我住大澳，去你講果個商場點去？

買拳套好過

荷李活

去美國？

睇錯仆街

G2000

好貴 我開唔到單就大獲

有無人想買樓，我係專業人士幫到你

鄉下仔有無出過旺角？
我養牛都成日出啦

你住邊樹咁巴閉呀？使唔使買樓？

寵物店

你買開邊間？

九龍城昌記

貴唔貴，岩岩入行無咩錢

我覺得我嘅工作真係好有意義，成功幫人上到車，有美好嘅人生，真係好大使命感

你幫我俾首期咪話你偉大囉

唔好咁，你買樓我又幫到你我又有錢收，大家雙贏呀😄

有朋友想買樓 pm

屌 成班人陪個假膠玩

認真post, 你有無興趣睇下樓？想睇邊一區？

斯文人唔好講呢啲野

唔貴啦, 夠你著埋做保險,倫敦金份工

其實買樓可唔可以唔經d經紀？

未開到單呀，可能又要借糧

經我好啲，專業意見，專業服務，

樓主唔理我

留tg, 講下想要邊區😄

咁哈林同庾澄慶係唔係兩個人？

佢幫我買過樓，一個人黎。佢話講哈林同庾澄慶係兩個人嘅契弟都係傻鳩連登仔

想買凱旋門 平平地2百零萬啦
有就留tg比我

又話未開到單

好，幫你留意下

三個月未開單呀

有無平嘅拳館介紹？發覺呢排啲行家好打左

Bespoke 愈貴愈好
人靠衣裝 最好既投資黎 為你好先醒你tips
西裝最好5位數字 鞋起碼4位數字
手錶唔在講 地通拿一定要真 個客睇得出

師兄有道理，我阿頭係好似你咁講黎著衫，開aodi (即係0000 好撚多個o果啲車呢）去見客。真係行出黎都贏晒

使唔使買樓？

想買誠哥個大宅 開個價黎

你有無卡片，比一比我，我同誠哥果面溝通下，可能有得傾嘅